突發 抆搶

又拔搶屌佢老母

好似開左一槍

唔夠打就抆槍 正垃圾
無賓周架

邊度掹鎗？

蘋果 沙咀道？

開咗真槍呀好走啦

推

咩事係咪準備屠城？

Apple live

8964？

Yes

啱打咗幾下狗 跟住唔夠打就抆槍

曱甴論好快成真

開咗真槍?????

而且對住記者

而家大叫指住記者

開左一槍左輪

準備文宣

射記者屌你老母

而且仲係向記者方向開槍

中國政府落order?

dllm cls

開咗一槍

要抆槍呀契弟

煲大佢今晚係twitter掟上去

射記者煲撚大佢

畀人扔幾下嘢就抆槍
班狗同林鄭好快崩潰

9月2號齊接警狗仔女放學
刻不容緩

射記者？？

好似向天開咗一槍。

點解頭先唔去救人呢？

尊重生命就唔會話市民係曱甴啦

好驚

我見到抆槍但唔知有冇開開左佢地就仆街喇

癡撚左線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家一齊report 抹黑手足

屌你老母黑警死全家

聽聲開左一槍

要推上國際

向天開左一槍

唔知粒彈跌返落嚟會唔會打死人呢

cls

屌佢老母

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

咩料

核彈推爆佢

CLS

班狗個樣驚撚到

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

做乜撚嘢呀屌佢老母臭閪

煲撚大佢老母臭閪 可以即炒啊屌佢老母

解散警隊

冇左支槍 你仲撚衰過地底泥！

[正視聽] 香港警例禁向天開槍示警

不推文回覆plz
要推推依個！推有用post
抆槍post集中一個夠啦！

有無外國記者

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

同元朗白衫有乜分別